［肺炎］懷疑隔籬鄰居中左招可以點做

晚晚都聽到隔籬鄰居返到屋企就瘋狂咳(無痰個種乾咳)，依家同屋企人都好驚，又唔知搵邊個求助

報狗

會唔會當我玩電話

report to newspaper law, how come need to ask

打左先啦屌你老母
你要唔要命仔呀